E0|GeneLLM
C0|する
R0|C言語
E1|シェルスクリプト
C1|実装する
R1|知識ベース
E2|並列処理
C2|高速化する
R2|更新処理
A0|高速
A1|効率的
A2|安定
A3|信頼性の高い
A4|スケーラブルな
A5|柔軟な
A6|堅牢な
A7|最適化された
A8|先進的な
A9|革新的な
A10|使いやすい
T0|今日
T1|毎日
T2|常時
T3|リアルタイムで
T4|定期的に
T5|週次で
T6|月次で
T7|年次で
T8|将来的に
T9|過去に
T10|現在
L0|メモリ上
L1|ディスク
L2|クラウド
L3|ローカル環境
L4|サーバー上
L5|データベース内
L6|ネットワーク上
L7|コンテナ内
L8|仮想環境
L9|分散システム
L10|エッジデバイス
M0|効率的に
M1|安全に
M2|自動的に
M3|迅速に
M4|正確に
M5|柔軟に
M6|堅牢に
M7|スケーラブルに
M8|透過的に
M9|継続的に
M10|段階的に
Q0|多数
Q1|数百
Q2|数千
Q3|数万
Q4|数十万
Q5|数百万
Q6|数千万
Q7|数億
Q8|数十億
Q9|無数
Q10|少数
E3|トークナイザー
E4|ベクトル検索
E5|知識グラフ
E6|自然言語処理
E7|機械学習
E8|深層学習
E9|強化学習
E10|遺伝的アルゴリズム
C3|解析する
C4|生成する
C5|最適化する
C6|変換する
C7|抽出する
C8|分類する
C9|予測する
C10|学習する
R3|テキストデータ
R4|バイナリデータ
R5|構造化データ
R6|非構造化データ
R7|メタデータ
R8|特徴量
R9|パターン
R10|モデル