E0|GeneLLM
E1|シェルスクリプト
E2|並列処理
E3|トークナイザー
E4|ベクトル検索
E5|知識グラフ
E6|自然言語処理
E7|機械学習
E8|深層学習
E9|強化学習
E10|遺伝的アルゴリズム
E11|自然言語
C0|する
C1|実装する
C2|高速化する
C3|解析する
C4|生成する
C5|最適化する
C6|変換する
C7|抽出する
C8|分類する
C9|予測する
C10|学習する
C11|処理する
C12|処理する
R0|C言語
R1|知識ベース
R2|更新処理
R3|テキストデータ
R4|バイナリデータ
R5|構造化データ
R6|非構造化データ
R7|メタデータ
R8|特徴量
R9|パターン
R10|モデル
R11|テキスト
R12|言語
A0|高速
A1|効率的
A2|安定
A3|信頼性の高い
A4|スケーラブルな
A5|柔軟な
A6|堅牢な
A7|最適化された
A8|先進的な
A9|革新的な
A10|使いやすい
T0|今日
T1|毎日
T2|常時
T3|リアルタイムで
T4|定期的に
T5|週次で
T6|月次で
T7|年次で
T8|将来的に
T9|過去に
T10|現在
L0|メモリ上
L1|ディスク
L2|クラウド
L3|ローカル環境
L4|サーバー上
L5|データベース内
L6|ネットワーク上
L7|コンテナ内
L8|仮想環境
L9|分散システム
L10|エッジデバイス
M0|効率的に
M1|安全に
M2|自動的に
M3|迅速に
M4|正確に
M5|柔軟に
M6|堅牢に
M7|スケーラブルに
M8|透過的に
M9|継続的に
M10|段階的に
M11|上
Q0|多数
Q1|数百
Q2|数千
Q3|数万
Q4|数十万
Q5|数百万
Q6|数千万
Q7|数億
Q8|数十億
Q9|無数
Q10|少数
E12|猫
E13|犬
E14|鳥
E15|魚
E16|馬
E17|車
E18|本
E19|水
E20|空
E21|山
E22|川
E23|海
E24|木
E25|花
E26|雨
E27|雪
E28|太陽
E29|月
E30|星
E31|雲
E32|風
E33|火
E34|地球
E35|人間
E36|子供
E37|大人
E38|男性
E39|女性
E40|家族
E41|友達
E42|学校
E43|会社
E44|仕事
E45|勉強
E46|遊び
E47|食事
E48|睡眠
E49|運動
E50|音楽
E51|映画
E52|テレビ
E53|コンピュータ
E54|電話
E55|インターネット
E56|時間
E57|お金
E58|健康
E59|幸せ
E60|愛
E61|平和
E62|量子
E63|プログラミング
E64|知能
E65|人工知能
E66|ディープラーニング
E67|ニューラルネットワーク
E68|形態素解析
E69|単語埋め込み
E70|トランスフォーマー
E71|BERT
E72|GPT
E73|数学
E74|物理
E75|化学
E76|生物学
E77|医学
E78|工学
E79|経済学
E80|心理学
E81|哲学
E82|歴史
E83|地理
E84|文学
E85|芸術
E86|スポーツ
E87|料理
E88|旅行
E89|ファッション
E90|デザイン
E91|建築
E92|環境
E93|エネルギー
E94|交通
E95|通信
E96|メディア
E97|教育
E98|研究
E99|開発
E100|技術
E101|科学
E102|社会
E103|文化
E104|政治
E105|経済
E106|国際
E107|宇宙
E108|海洋
E109|地球温暖化
E110|持続可能性
E111|イノベーション
E112|創造性
E113|問題解決
E114|思考
E115|感情
E116|記憶
E117|学習
E118|成長
E119|変化
E120|進化
E121|革命
E122|未来
E123|過去
E124|空間
E125|次元
E126|相対性
E127|量子力学
E128|素粒子
E129|原子
E130|分子
E131|細胞
E132|組織
E133|器官
E134|システム
E135|ネットワーク
E136|データ
E137|情報
E138|知識
E139|知恵
E140|理解
E141|認識
E142|意識
E143|無意識
E144|直感
E145|論理
E146|分析
E147|統合
E148|総合
E149|抽象
E150|具体
E151|実践
E152|理論
E153|仮説
E154|実験
E155|観察
E156|測定
E157|計算
E158|予測
E159|推論
E160|帰納
E161|演繹
E162|類推
E163|比較
E164|対照
E165|分類
E166|体系
E167|構造
E168|機能
E169|目的
E170|意味
E171|価値
E172|倫理
E173|道徳
E174|正義
E175|自由
E176|平等
E177|権利
E178|責任
E179|義務
E180|協力
E181|競争
E182|共存
E183|調和
E184|バランス
E185|多様性
E186|統一性
E187|複雑性
E188|単純性
E189|効率性
E190|生産性
E191|革新性
E192|柔軟性
E193|適応性
E194|耐久性
E195|持続性
E196|安定性
E197|変動性
E198|予測可能性
E199|不確実性
E200|リスク
E201|機会
E202|挑戦
E203|成功
E204|失敗
E205|学び
E206|発展
E207|進歩
E208|退化
E209|循環
E210|直線
E211|曲線
E212|ランダム
E213|秩序
E214|混沌
E215|不協和
E216|対称
E217|非対称
E218|均衡
E219|不均衡
E220|分離
E221|結合
E222|分解
E223|構築
E224|破壊
E225|創造
E226|消滅
E227|始まり
E228|終わり
E229|継続
E230|中断
E231|加速
E232|減速
E233|増加
E234|減少
E235|拡大
E236|縮小
E237|上昇
E238|下降
E239|前進
E240|後退
E241|回転
E242|振動
E243|波動
E244|粒子
E245|場
E246|力
E247|質量
E248|速度
E249|加速度
E250|運動量
E251|角運動量
E252|温度
E253|圧力
E254|密度
E255|体積
E256|面積
E257|長さ
E258|周波数
E259|波長
E260|振幅
E261|位相
E262|干渉
E263|回折
E264|反射
E265|屈折
E266|散乱
E267|吸収
E268|放射
E269|伝導
E270|対流
E271|熱
E272|光
E273|音
E274|電気
E275|磁気
E276|重力
E277|核力
E278|弱い力
E279|強い力
E280|相互作用
E281|反応
E282|触媒
E283|酵素
E284|タンパク質
E285|DNA
E286|RNA
E287|遺伝子
E288|染色体
E289|個体
E290|種
E291|生態系
E292|気候
E293|天気
E294|大気
E295|陸地
E296|湖
E297|森
E298|砂漠
E299|氷河
E300|火山
E301|地震
E302|津波
E303|台風
E304|ハリケーン
E305|竜巻
E306|雷
E307|霧
E308|嵐
E309|晴れ
E310|曇り
E311|暑い
E312|寒い
E313|湿度
E314|気圧
E315|前線
E316|高気圧
E317|低気圧
E318|季節
E319|春
E320|夏
E321|秋
E322|冬
E323|朝
E324|昼
E325|夕
E326|夜
E327|日
E328|週
E329|年
E330|世紀
E331|千年紀
E332|永遠
E333|瞬間
E334|持続
E335|周期
E336|リズム
E337|サイクル
E338|適応
E339|突然変異
E340|自然選択
E341|生存
E342|絶滅
E343|共生
E344|捕食
E345|被食
E346|エネルギー流
E347|物質循環
E348|情報伝達
E349|コミュニケーション
E350|記号
E351|文脈
E352|解釈
E353|誤解
E354|明確
E355|曖昧
E356|具体的
E357|抽象的
E358|客観的
E359|主観的
E360|合理的
E361|感情的
E362|論理的
E363|直感的
E364|分析的
E365|総合的
E366|批判的
E367|創造的
E368|発散的
E369|収束的
E370|演繹的
E371|帰納的
E372|類推的
E373|比較的
E374|対照的
E375|相対的
E376|絶対的
E377|普遍的
E378|特殊的
E379|一般的
E380|特定的
E381|全体的
E382|部分的
E383|統合的
E384|分離的
E385|連続的
E386|離散的
E387|線形
E388|非線形
E389|決定論的
E390|確率的
E391|静的
E392|動的
E393|不安定
E394|平衡
E395|非平衡
E396|可逆的
E397|不可逆的
E398|開放的
E399|閉鎖的
E400|透明
E401|不透明
E402|可視
E403|不可視
E404|有形
E405|無形
E406|物質的
E407|精神的
E408|現実的
E409|仮想的
E410|自然
E411|人工
E412|有機
E413|無機
E414|生物
E415|無生物
E416|生命
E417|死
E418|病気
E419|衰退
E420|若さ
E421|老い
E422|誕生
E423|死亡
E424|解体
E425|組立
E426|分割
E427|革新
E428|保守
E429|活動的
E430|受動的
E431|積極的
E432|消極的
E433|肯定的
E434|否定的
E435|楽観的
E436|悲観的
E437|理想的
E438|実用的
R13|理論的
R14|単純
R15|複雑
R16|確実
R17|不確実
R18|安全
R19|危険
R20|強い
R21|弱い
R22|硬い
R23|柔らかい
R24|重い
R25|軽い
R26|大きい
R27|小さい
R28|長い
R29|短い
R30|高い
R31|低い
R32|広い
R33|狭い
R34|深い
R35|浅い
R36|厚い
R37|薄い
R38|濃い
R39|明るい
R40|暗い
R41|熱い
R42|冷たい
R43|乾いた
R44|湿った
R45|滑らか
R46|粗い
R47|固体
R48|液体
R49|気体
R50|プラズマ
R51|結晶
R52|非晶質
R53|導体
R54|絶縁体
R55|半導体
R56|超伝導体
R57|磁性体
R58|非磁性体
R59|酸
R60|塩基
R61|塩
R62|酸化
R63|還元
R64|溶解
R65|析出
R66|蒸発
R67|凝縮
R68|融解
R69|凝固
R70|昇華
R71|電離
R72|励起
R73|偏光
R74|共鳴
R75|共振
R76|減衰
R77|増幅
R78|フィードバック
R79|制御
R80|自己組織化
R81|創発
R82|カオス
R83|フラクタル
R84|対称性
R85|非対称性
R86|保存
R87|散逸
R88|エントロピー
R89|普遍性
R90|特殊性
R91|絶対性
R92|確定性
R93|不確定性
R94|決定論
R95|非決定論
R96|因果関係
R97|相関関係
R98|独立
R99|依存
R100|自律
R101|他律
R102|制約
R103|免責
R104|公正
R105|不公正
R106|不平等
R107|不正義
R108|善
R109|悪
R110|美
R111|醜
R112|真
R113|偽
R114|知
R115|無知
R116|理性
R117|自己
R118|他者
R119|個人
R120|集団
R121|文明
R122|野蛮
R123|繁栄
R124|戦争
R125|対立
R126|包括
R127|排除
R128|受容
R129|拒絶
R130|寛容
R131|不寛容
R132|開放
R133|閉鎖
R134|束縛
R135|解放
R136|抑圧
R137|権限
R138|制限
R139|権力
R140|服従
R141|支配
R142|被支配
R143|リーダーシップ
R144|フォロワーシップ
R145|愚かさ
R146|誤認
R147|忘却
R148|想像
R149|現実
R150|模倣
R151|伝統
R152|変革
R153|停滞
R154|勝利
R155|敗北
R156|利益
R157|損失
R158|得
R159|失
R160|富
R161|貧
R162|豊か
R163|乏しい
R164|満足
R165|不満
R166|幸福
R167|不幸
R168|喜び
R169|悲しみ
R170|憎しみ
R171|希望
R172|絶望
R173|勇気
R174|恐怖
R175|自信
R176|不安
R177|信頼
R178|疑念
R179|誠実
R180|不誠実
R181|正直
R182|不正直
R183|公平
R184|不公平
R185|合法
R186|違法
R187|道徳的
R188|非道徳的
R189|倫理的
R190|非倫理的
R191|不調和
R192|規則
R193|例外
R194|標準
R195|逸脱
R196|通常
R197|異常
R198|普通
R199|特殊
R200|一般
R201|特定
R202|共通
R203|固有
R204|普遍
R205|絶対
R206|相対
R207|客観
R208|主観
R209|事実
R210|意見
R211|信念
R212|行動
R213|原因
R214|結果
R215|手段
R216|過程
R217|入力
R218|出力
R219|刺激
R220|問題
R221|解決
R222|質問
R223|回答
R224|探求
R225|発見
R226|拡散
R227|収束
R228|開始
R229|終了
R230|反復
R231|固定
R232|柔軟
R233|硬直
R234|強靭
R235|脆弱
R236|耐久
R237|一時的
R238|永続
R239|一過性
R240|整合
R241|不整合
R242|一貫
R243|矛盾
R244|精密
R245|大雑把
R246|正確
R247|不正確
R248|厳密
R249|緩い
R250|厳格
R251|可変
R252|能動的
R253|反応的
R254|先制的
R255|防御的
R256|攻撃的
R257|保守的
R258|革新的
R259|伝統的
R260|現代的
R261|古典的
R262|前衛的
R263|主流
R264|非主流
R265|中心
R266|周辺
R267|内部
R268|外部
R269|内側
R270|外側
R271|下
R272|前
R273|後
R274|左
R275|右
R276|中
R277|外
R278|近い
R279|遠い
R280|多い
R281|少ない
R282|速い
R283|遅い
R284|早い
R285|鮮やか
R286|地味
R287|派手
R288|質素
R289|難しい
R290|易しい
R291|困難
R292|容易
R293|厳しい
R294|優しい
R295|細かい
R296|粘い
R297|さらさら
R298|新しい
R299|古い
R300|若い
R301|老いた
R302|生
R303|出発
R304|到着
R305|集中
R306|分散
R307|変動
R308|並進
R309|発散
R310|拡張
R311|収縮
R312|膨張
R313|加熱
R314|冷却
R315|放出
R316|充電
R317|放電
C13|読む
C14|書く
C15|話す
C16|聞く
C17|見る
C18|食べる
C19|飲む
C20|走る
C21|歩く
C22|泳ぐ
C23|飛ぶ
C24|寝る
C25|起きる
C26|働く
C27|休む
C28|遊ぶ
C29|学ぶ
C30|教える
C31|考える
C32|思う
C33|感じる
C34|笑う
C35|泣く
C36|怒る
C37|喜ぶ
C38|悲しむ
C39|恐れる
C40|驚く
C41|愛する
C42|憎む
C43|欲する
C44|望む
C45|期待する
C46|信じる
C47|疑う
C48|知る
C49|忘れる
C50|覚える
C51|理解する
C52|誤解する
C53|説明する
C54|質問する
C55|回答する
C56|調査する
C57|研究する
C58|開発する
C59|設計する
C60|構築する
C61|テストする
C62|デバッグする
C63|リファクタリングする
C64|拡張する
C65|縮小する
C66|統合する
C67|分離する
C68|抽象化する
C69|具体化する
C70|一般化する
C71|特殊化する
C72|初期化する
C73|終了する
C74|開始する
C75|停止する
C76|再開する
C77|保存する
C78|読み込む
C79|書き出す
C80|送信する
C81|受信する
C82|接続する
C83|切断する
C84|登録する
C85|削除する
C86|追加する
C87|更新する
C88|検索する
C89|並べ替える
C90|フィルタリングする
C91|グループ化する
C92|集計する
C93|計算する
C94|測定する
C95|評価する
C96|比較する
C97|選択する
C98|決定する
C99|実行する
C100|中止する
C101|再試行する
C102|スキップする
A11|美しい
A12|醜い
A13|暖かい
A14|涼しい
A15|良い
A16|悪い
A17|正しい
A18|間違った
A19|真実の
A20|偽りの
A21|本物の
A22|偽物の
A23|簡単な
A24|複雑な
A25|単純な
A26|便利な
A27|不便な
A28|快適な
A29|不快な
A30|安全な
A31|危険な
A32|健康的な
A33|不健康な
A34|幸せな
A35|悲しい
A36|楽しい
A37|つまらない
A38|面白い
A39|退屈な
A40|静かな
A41|騒がしい
A42|きれいな
A43|汚い
A44|整然とした
A45|乱雑な
A46|豊かな
A47|貧しい
A48|豊富な
A49|十分な
A50|不十分な
A51|完全な
A52|不完全な
A53|正確な
A54|不正確な
A55|明確な
A56|不明確な
A57|詳細な
A58|大まかな
A59|具体的な
A60|抽象的な
A61|論理的な
A62|非論理的な
A63|合理的な
A64|非合理的な
A65|効率的な
A66|非効率的な
A67|生産的な
A68|非生産的な
A69|創造的な
A70|破壊的な
A71|積極的な
A72|消極的な
A73|肯定的な
A74|否定的な
A75|楽観的な
A76|悲観的な
A77|現実的な
A78|非現実的な
A79|客観的な
A80|主観的な
A81|公平な
A82|不公平な
A83|公正な
A84|不公正な
A85|誠実な
A86|不誠実な
A87|正直な
A88|不正直な
A89|親切な
A90|不親切な
A91|思いやりのある
A92|冷淡な
A93|寛大な
A94|けちな
A95|勇敢な
A96|臆病な
A97|謙虚な
A98|傲慢な
A99|忍耐強い
A100|短気な
A101|慎重な
A102|軽率な
A103|賢い
A104|愚かな
A105|知的な
A106|無知な
A107|教養のある
A108|無教養な
A109|経験豊かな
A110|未経験の
A111|熟練した
A112|未熟な
A113|専門的な
A114|素人の
A115|有能な
A116|無能な
A117|有用な
A118|無用な
A119|必要な
A120|不要な
A121|重要な
A122|些細な
A123|緊急な
A124|非緊急な
A125|永続的な
A126|一時的な
A127|安定した
A128|不安定な
A129|一貫した
A130|矛盾した
A131|互換性のある
A132|互換性のない
A133|硬直した
A134|拡張可能な
A135|制限された
A136|スケーラブルでない
A137|移植可能な
A138|移植不可能な
A139|再利用可能な
A140|使い捨ての
A141|持続可能な
A142|持続不可能な
A143|環境に優しい
A144|環境に有害な
A145|エネルギー効率の良い
A146|エネルギー効率の悪い
A147|コスト効率の良い
A148|コスト効率の悪い
A149|時間効率の良い
A150|時間効率の悪い
M12|非常に
M13|とても
M14|かなり
M15|少し
M16|ほとんど
M17|全く
M18|完全に
M19|部分的に
M20|徐々に
M21|突然
M22|常に
M23|しばしば
M24|時々
M25|めったに
M26|決して
M27|絶対に
M28|確かに
M29|おそらく
M30|もしかすると
M31|実際に
M32|本当に
M33|明らかに
M34|意外にも
M35|当然
M36|必然的に
M37|偶然に
M38|自然に
M39|人為的に
M40|意図的に
M41|無意識に
M42|手動で
M43|直接
M44|間接的に
M45|個別に
M46|一緒に
M47|同時に
M48|順番に
M49|前もって
M50|事後に
M51|早く
M52|遅く
M53|速く
M54|ゆっくりと
M55|静かに
M56|大声で
M57|明確に
M58|曖昧に
M59|詳細に
M60|簡潔に
M61|おおよそ
M62|完璧に
M63|不完全に
M64|非効率的に
M65|生産的に
M66|無駄に
M67|創造的に
M68|型通りに
M69|積極的に
M70|消極的に
M71|肯定的に
M72|否定的に
M73|楽観的に
M74|悲観的に
M75|現実的に
M76|理想的に
M77|客観的に
M78|主観的に
M79|公平に
M80|不公平に
M81|誠実に
M82|不誠実に
M83|正直に
M84|不正直に
M85|親切に
M86|不親切に
M87|思いやりを持って
M88|冷淡に
M89|寛大に
M90|けちに
M91|勇敢に
M92|臆病に
M93|謙虚に
M94|傲慢に
M95|忍耐強く
M96|短気に
M97|慎重に
M98|軽率に
M99|賢く
M100|愚かに
M101|知的に
M102|無知に
M103|専門的に
M104|素人っぽく
M105|有能に
M106|無能に
M107|有用に
M108|無用に
M109|必要に
M110|不要に
M111|重要に
M112|些細に
M113|緊急に
M114|非緊急に
M115|永続的に
M116|一時的に
M117|安定して
M118|不安定に
M119|一貫して
M120|矛盾して
M121|互換性を持って
M122|互換性なく
M123|硬直して
M124|拡張可能に
M125|制限されて
M126|スケーラブルでなく
M127|移植可能に
M128|移植不可能に
M129|再利用可能に
M130|使い捨てに
M131|持続可能に
M132|持続不可能に
M133|環境に優しく
M134|環境に有害に
M135|エネルギー効率良く
M136|エネルギー効率悪く
M137|コスト効率良く
M138|コスト効率悪く
M139|時間効率良く
M140|時間効率悪く
T11|昨日
T12|明日
T13|今週
T14|先週
T15|来週
T16|今月
T17|先月
T18|来月
T19|今年
T20|去年
T21|来年
T22|夕方
T23|深夜
T24|未明
T25|早朝
T26|正午
T27|真夜中
T28|平日
T29|週末
T30|休日
T31|祝日
T32|年始
T33|年末
T34|四半期
T35|半期
T36|年度
T37|millennium
T38|一瞬
T39|しばらく
T40|永遠に
T41|周期的に
T42|不定期に
T43|頻繁に
T44|稀に
T45|いつか
T46|いつも
T47|今すぐ
T48|後で
T49|以前
T50|以後
T51|交互に
T52|連続して
T53|断続的に
T54|不規則に
T55|即座に
T56|遅延して
T57|予定通りに
T58|予想外に
T59|早期に
T60|後期に
T61|初期に
T62|最終的に
T63|中間で
T64|開始時に
T65|終了時に
T66|実行中に
T67|待機中に
T68|停止中に
T69|再開後に
T70|中断前に
T71|更新時に
T72|読み込み時に
T73|書き込み時に
T74|処理中に
T75|計算後に
T76|評価前に
T77|比較時に
T78|選択後に
T79|決定前に
T80|中止後に
T81|再試行前に
T82|スキップ時に
L11|ここ
L12|そこ
L13|あそこ
L14|どこか
L15|どこでも
L16|上部
L17|下部
L18|前方
L19|後方
L20|左側
L21|右側
L22|中央
L23|境界
L24|端
L25|隅
L26|表面
L27|裏面
L28|近く
L29|遠く
L30|国内
L31|海外
L32|オンライン
L33|オフライン
L34|仮想空間
L35|現実世界
L36|フロントエンド
L37|バックエンド
L38|クライアント側
L39|サーバー側
L40|ローカル
L41|リモート
L42|グローバル
L43|ローカルスコープ
L44|グローバルスコープ
L45|プライベート領域
L46|パブリック領域
L47|保護領域
L48|共有メモリ
L49|専用メモリ
L50|キャッシュ
L51|バッファ
L52|スタック
L53|ヒープ
L54|レジスタ
L55|SSD
L56|HDD
L57|フラッシュメモリ
L58|RAM
L59|ROM
L60|クラウドストレージ
L61|ローカルストレージ
L62|データベース
L63|ファイルシステム
L64|イントラネット
L65|VPN
L66|コンテナ
L67|仮想マシン
L68|物理マシン
L69|クラスタ
L70|ノード
L71|エッジ
L72|センター
L73|分散環境
L74|集中環境
L75|開発環境
L76|テスト環境
L77|ステージング環境
L78|本番環境
L79|障害復旧環境
L80|バックアップサイト
L81|プライマリサイト
L82|セカンダリサイト
L83|データセンター
L84|オフィス
L85|自宅
L86|モバイル
L87|デスクトップ
L88|ラップトップ
L89|サーバーラック
L90|クラウドリージョン
L91|アベイラビリティゾーン
L92|CDN
L93|エッジロケーション
Q11|ゼロ
Q12|一つ
Q13|二つ
Q14|三つ
Q15|四つ
Q16|五つ
Q17|十
Q18|百
Q19|千
Q20|万
Q21|億
Q22|兆
Q23|京
Q24|全て
Q25|なし
Q26|いくつか
Q27|多く
Q28|わずか
Q29|十分
Q30|不十分
Q31|過剰
Q32|不足
Q33|一部
Q34|全部
Q35|半分
Q36|四分の一
Q37|三分の一
Q38|八分の一
Q39|パーセント
Q40|割合
Q41|比率
Q42|倍
Q43|数倍
Q44|数十倍
Q45|数百倍
Q46|数千倍
Q47|バイト
Q48|キロバイト
Q49|メガバイト
Q50|ギガバイト
Q51|テラバイト
Q52|ペタバイト
Q53|ビット
Q54|キロビット
Q55|メガビット
Q56|ギガビット
Q57|テラビット
Q58|ヘルツ
Q59|キロヘルツ
Q60|メガヘルツ
Q61|ギガヘルツ
Q62|テラヘルツ
Q63|ワット
Q64|キロワット
Q65|メガワット
Q66|ギガワット
Q67|テラワット
Q68|アンペア
Q69|ボルト
Q70|オーム
Q71|ジュール
Q72|カロリー
Q73|グラム
Q74|キログラム
Q75|トン
Q76|ミリグラム
Q77|マイクログラム
Q78|リットル
Q79|ミリリットル
Q80|立方メートル
Q81|平方メートル
Q82|メートル
Q83|キロメートル
Q84|センチメートル
Q85|ミリメートル
Q86|マイクロメートル
Q87|ナノメートル
Q88|インチ
Q89|フィート
Q90|ヤード
Q91|マイル
Q92|秒
Q93|分
Q94|週間
Q95|ヶ月
Q96|ミリ秒
Q97|マイクロ秒
Q98|ナノ秒
Q99|ピコ秒
Q100|フェムト秒
